我bb出左新歌 大家支持下

下.......

負評出黎講幾句

你叫人支持嘅理由都唔係理由啦，好意思話負評出嚟講幾句